=====================================================================
   APSH2Aターゲット依存部 HEW用ワークスペース
                                  Last Modified: '08/05/13 
=====================================================================

○概要

本ディレクトリは、APSH2Aターゲット依存部のHEW用ワークスペース
であり、
 ・プロセッサ：SH2A（SH7211）
 ・ボード：アルファプロジェクト製のAP-SH2A-0A
をサポートしている．
詳細については、下記のディレクトリ構造に含まれる
　プロセッサ依存部：asp/arch/sh12a_hew/prc_user.txt
および
　ボード依存部：asp/target/apsh2a_hewtarget_user.txt
　（ターゲットボード依存部）
を参照のこと

○ディレクトリ構造

HEWでは、ワークスペース配下にソースコードがある方が扱いやすいので、
hew_workspace/sourceの直下にaspディレクトリを丸ごとコピーする。
（簡易パッケージでは、最初から下記のようなディレクトリ構成になって
いる。）

hew_workspace
├─1_cfg_pass1　　　コンフィギュレータ パス１用プロジェクト
├─2_cfg_pass2　　　コンフィギュレータ パス２用プロジェクト
├─3_application　　サンプルアプリケーション・ビルド用プロジェクト
└─source
    └─asp
        ├─arch
        │  ├─shc 　　　　　　      処理系(shc)依存部
        │  └─sh12a_hew 　　　　　　プロセッサ依存部
        ├─cfg　　　　　　　　　　　 コンフィギュレータ
        ├─pdic
        │  └─sh　　　　　　　　　　SCIFドライバ
        └─target
            └─apsh2a_hew　　　　　　ボード依存部


○ビルド手順

０．簡易パッケージでない場合は、下記の手順(a),(b)を行う。

１．HEWを起動し、ワークスペース
　　　APSH2A_RENESAS.hws
　　を開く。
２．"3_application"プロジェクトをアクティブプロジェクトに設定する。

３．"3_application"プロジェクトをビルドする。
　　　　依存プロジェクト"1_cfg_pass1", "2_cfg_pass2"は自動的に
　　　　呼び出される。


・簡易パッケージでない場合の事前準備

(a) hew_workspace/sourceの直下にaspディレクトリを丸ごとコピーする。
　　（上記のディレクトリ構造の説明を参照）
(b) hew_workspace/source/asp/cfg/ディレクトリにあるコンフィギュレータを
　　ビルドする。
　　（簡易パッケージではビルド済みのバイナリが同梱されているので、不要。）
　　Visual C++でビルドするにはboostが必要となる。
　　詳しくは下記を参照のこと。
　　
　　「boostをVCで使う方法」
　　　　http://www.kmonos.net/alang/boost/install.html


